// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Kepanjangan UI adalah...",
    answer: "User Interface",
    options: [
      "User Interface",
      "Graphical User Interface",
      "Voice User Interface",
      "Command Line Interface"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Kepanjangan VUI adalah …",
    answer: "Voice User Interface",
    options: [
      "User Interface",
      "Graphical User Interface",
      "Voice User Interface",
      "Command Line Interface"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Setiap file memiliki ekstensi, yaitu nama pendek setelah tanda titik. Contohnya “Presentasi.pptx” adalah file dokumen dari …",
    answer: "Microsoft Power Point",
    options: [
      "Microsoft Word",
      "Microsoft Power Point",
      "Microsoft Excel",
      "Corel Draw"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Setiap file memiliki ekstensi, yaitu nama pendek setelah tanda titik. Contohnya “Document.doc” adalah file dokumen dari …",
    answer: "Microsoft Word",
    options: [
      "Microsoft Word",
      "Microsoft Power Point",
      "Microsoft Excel",
      "Corel Draw"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Apa fungsi Cut dalam Microsoft Word?",
    answer: "Memotong kalimat yang dipilih",
    options: [
      "Menyalin kalimat yang dipilih",
      "Menghapus kalimat",
      "Memotong kalimat yang dipilih",
      "Mengambil gambar layar"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Apa kegunaan tombol shortcut keyboard Ctrl+C pada Microsoft Word?",
    answer: "Copy",
    options: [
      "Cut",
      "Delete",
      "Copy",
      "Paste"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Dibawah ini yang merupakan perangkat lunak pengolah kata adalah…",
    answer: "Microsoft Word",
    options: [
      "Microsoft PowerPoint",
      "Corel Draw",
      "Microsoft Excel",
      "Microsoft Word"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Apa kegunaan tombol shortcut keyboard Ctrl+V pada Microsoft Word?",
    answer: "Paste",
    options: [
      "Delete",
      "Copy",
      "Cut",
      "Paste"
    ]
  }, 
    {
    numb: 9,
    question: "Dibawah ini yang merupakan aplikasi search engine adalah…",
    answer: "Google Chrome",
    options: [
      "Google Chrome",
      "Word",
      "Excel",
      "Mozilla"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Apa fungsi Save dalam Microsoft Word?",
    answer: "Untuk menyimpan file yang telah dibuat",
    options: [
      "Untuk menyimpan file yang telah dibuat",
      "Untuk menghapus kalimat",
      "Untuk memindahkan kalimat",
      "Untuk menebalkan kalimat"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];